可以住110萬人嘅人工島

唔知點解我硬係覺得個島起黎係畀有錢人住
假如真係起左 啲有錢佬就住入人工島
日日打golf逍遙快活 好似住係天堂咁
望住香港九龍新界嘅基層市民瘋狂恥笑
間唔中就捉啲窮人玩下飢餓遊戲咁
定係係我諗多咗

有冇巴打可以教我點做

香港九龍就成為現實版cyberpunk

總覺得因為温室效應
好快陸沈

陸沉

21世紀亞特蘭提斯